<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="Turn_on_Wi_Fi_Direct">Wi-Fi Direct ဖြင့္ပါ</string>
    <string name="Wi_Fi_Direct_and_Mobile_hotspot_cannot_be_enabled_at_the_same_time.">Wi-Fi Direct ႏွင့္ မိုဘိုင္း ေဟာ့စေပါ့တို႕ကို တစ္ၿပိဳင္တည္း မဖြင့္ႏိုင္ပါ။ မိုဘိုင္း ေဟာ့စေပါ့ကို ပိတ္သြားမည္။</string>
    <string name="about">Samsung Flow အေၾကာင္း</string>
    <string name="about_open_source_licences">ရင္းျမစ္ လိုင္စင္မ်ား ဖြင့္ပါ။</string>
    <string name="about_terms_and_conditions">သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားႏွင့္ အေျခအေနမ်ား</string>
    <string name="about_version">ဗားရွင္း</string>
    <string name="add_app_from_phone">ဖုန္းမွ အက္ပ္ကို ထည့္ပါ</string>
    <string name="add_your_bio_first_dialog_desc">Samsung Flow ထဲ ဆိုင္းအင္ဝင္ရန္အတြက္ တက္ဘလက္ ဇီဝ႐ုပ္လကၡဏာမ်ားကို အသုံးျပဳရန္ သင့္တက္ဘလက္တြင္ သင့္လက္ေဗြရာမ်ား (သို႔) မ်က္ဝန္းမ်ားကို မွတ္ပုံတင္ၿပီး ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="add_your_bio_first_dialog_title">အရင္ဆုံး သင့္ဇီဝ႐ုပ္လကၡဏာမ်ားကို ထည့္ပါ</string>
    <string name="alarm">သတိေပးခ်က္</string>
    <string name="all_apps">အက္ပ္မ်ား အားလံုး</string>
    <string name="allow_appear_on_top">ထိပ္ပိုင္း၌ ျပသခြင့္ျပဳပါ</string>
    <string name="allow_appear_on_top_desc">ကြန္ပ်ဴတာ (သို႔) တက္ဘလက္တြင္ သုံးေနသည့္ အျခားအက္ပ္မ်ား၏ ထိပ္ပိုင္းတြင္ ေပါ့အပ္မ်ား (သို႔) သတိေပးခ်က္မ်ား ကဲ့သိ့ေသာ အရာမ်ားကို ျပသရန္၊ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားတြင္ ထိပ္ပိုင္း၌ ျပသရန္ ခြင့္ျပဳခ်က္ကို ခြင့္ျပဳဖို႔လိုသည္။</string>
    <string name="and_more">%1$s ဖိုင္ႏွင့္ ေနာက္ထပ္ ဖိုင္ %2$d ခု</string>
    <string name="app_name">Samsung Flow</string>
    <string name="attach_image">႐ုပ္ပုံ</string>
    <string name="attach_my_files">ကြ်ႏု္ပ္၏ ဖုိင္မ်ား</string>
    <string name="attach_sound">အသံ</string>
    <string name="attach_video">ဗီဒီယို</string>
    <string name="auth_cdf_no_finger_desc">%s မွ Samsung Flow အတြက္ ခ်ိတ္ဆက္ရန္ ေတာင္းဆုိခ်က္ကုိ လက္ခံ ရရွိထားသည္။ ခ်ိတ္ဆက္လိုပါသလား?</string>
    <string name="auth_dialog_title_phone">သင့္ဖုန္းကို %s သို႔ ခ်ိတ္ဆက္မလား?</string>
    <string name="auth_dialog_title_tab">သင့္တက္ဘလက္ကို %s သို႔ ခ်ိတ္ဆက္မလား?</string>
    <string name="auth_error_title">အတည္ျပဳ၍ မရပါ</string>
    <string name="auth_error_unknown_desc">သင့္လက္ေဗြရာကို ထပ္မံ စကန္ဖတ္ပါ။</string>
    <string name="auth_help_desc_input_fingerprint">Samsung Flow အသုံးျပဳလုိပါက သင္ဖြင့္ထားသည့္ မွန္ေၾကာင္း သက္ေသျပနည္းကုိသံုး၍ သင့္အေထာက္အထားကုိ စိစစ္ပါ။</string>
    <string name="auth_option_always_auto_connect">%s သုိ႔ အၿမဲတမ္း အလိုအေလ်ာက္ ခ်ိတ္ဆက္ပါ</string>
    <string name="auth_turn_off_simple_connection">ကိုယ္တိုင္ အတည္ျပဳျခင္းျဖင့္ %s သုိ႔ ျပန္လည္ခ်ိတ္ဆက္ရန္ စက္မ်ားကို စီမံရန္ ရွိ ရိုးရွင္းစြာ ခ်ိတ္ဆက္မႈ ကို ပိတ္ပါ။</string>
    <string name="auth_verify_fail_try_again">စစ္ေဆးအတည္ျပဳခ်က္ မေအာင္ျမင္ပါ။ ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="autorun_should_be_turned_on">ေနာက္ခံတြင္ အလုပ္လုပ္ႏိုင္ေစရန္ Samsung Flow အတြက္ အလိုအေလ်ာက္ အလုပ္လုပ္ျခင္းကို ဖြင့္ထားရမည္။</string>
    <string name="bind_notification_listener_service">ေၾကညာအသိေပးခ်က္ ဝင္ေရာက္ခြင့္</string>
    <string name="biometric_auth_guide">မ်က္ဝန္းမ်ား (သို႔) လက္ေဗြမ်ားကို သင့္သက္ေသခံအခ်က္အလက္ လုံၿခံဳစြာ စိစစ္ရန္အတြက္ သုံးပါ။</string>
    <string name="biometric_authentification">မွန္ကန္မႈ စစ္ေနသည္…</string>
    <string name="biometric_fingerprint_success_verification">%s က သင့္လက္ေဗြျဖင့္ သင့္ကုိ အေထာက္အထားစိစစ္ၿပီးပါၿပီ။</string>
    <string name="biometric_iris_success_verification">%s က သင့္မ်က္ဝန္းျဖင့္ သင့္ကုိ အေထာက္အထားစိစစ္ၿပီးပါၿပီ။</string>
    <string name="biometric_no_match_attempt_left">ကိုက္ညီမႈ မရွိပါ။ ၾကိဳးစားရန္ %d ၾကိမ္ က်န္ေသးသည္။</string>
    <string name="black_screen_description">သင့္ဖုန္းကို အသံုးျပဳရန္ ဖန္သားျပင္ကို ပြတ္ဆြဲပါ (သို႔) ေဘးခလုတ္ကို ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="black_screen_description__tab_on_M">သင့္တက္ဘလက္ကုိ သံုးရန္ ဖန္သးျပင္ကို ပြတ္ဆြဲပါ။</string>
    <string name="black_screen_description_tab">သင့္တက္ဘလက္ကို အသံုးျပဳရန္ ဖန္သားျပင္ကို ပြတ္ဆြဲပါ (သို႔) ေဘးခလုတ္ကို ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="black_screen_title">"Samsung Flow
ရွိ
Smart View"</string>
    <string name="bluetooth">ဘလူးတုသ္</string>
    <string name="bluetooth_connection_failed_text">ဖုန္းတြင္ Samsung Flow ဖြင့္ထားေၾကာင္း ေသခ်ာေအာင္လုပ္ပါ။</string>
    <string name="bt_or_nfc_turned_on">Samsung Flow အသုံးျပဳရန္၊ %s ကိုဖြင့္သြားမည္။</string>
    <string name="cancel_all">အားလုံးကုိ ပယ္ဖ်က္ပါ</string>
    <string name="cant_share_files">ဖိုင္မ်ား မွ်ေဝ၍မရပါ</string>
    <string name="cant_use_mobile_hotspot_case_1">ကြန္ယက္တြင္ တစ္စုံတစ္ခု မွားယြင္းသြားခ့ဲပါသည္။ သင့္ဖုန္းရွိ မိုဘိုင္း ေဟာ့စေပါ့့ စစ္ေဆးၿပီး ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="cant_use_mobile_hotspot_case_2">ကြန္ယက္တြင္ တစ္စုံတစ္ခု မွားယြင္းသြားခ့ဲပါသည္။ သင့္အစီအစဥ္က မိုဘိုင္း ေဟာ့စေပါ့ကို ပံ့ပိုးေပးမေပး သိရန္ သင့္ဝန္ေဆာင္မႈ ေပးသူူထံ ဆက္သြယ္ပါ။</string>
    <string name="cant_use_mobile_hotspot_title">မိုဘိုင္း ေဟာ့စေပါ့ကို အသုံးျပဳ၍ မရပါ</string>
    <string name="cant_use_this_function_in_multi_window">ဤလုပ္ေဆာင္ခ်က္ကို Multi window ျမင္ကြင္းတြင္ အသံုးျပဳ၍ မရပါ။</string>
    <string name="chan_mkt">ေဈးကြက္ျမႇင့္တင္ျခင္း</string>
    <string name="chan_ntc">ေၾကညာခ်က္</string>
    <string name="checkbox_all">အားလုံး</string>
    <string name="clipboard_off">ခ်ိတ္ဆက္ထားေသာ ကိရိယာမ်ားအၾကား ကလစ္ဘုတ္ အေၾကာင္းအရာ မွ်ေဝျခင္းကို ရပ္ပါ</string>
    <string name="clipboard_on">ခ်ိတ္ဆက္ထားေသာ ကိရိယာမ်ားအၾကား ကလစ္ဘုတ္ အေၾကာင္းအရာကို မွ်ေဝပါ</string>
    <string name="close_app">အက္ပ္ ပိတ္</string>
    <string name="cmas_amber_alerts">AMBER alerts</string>
    <string name="cmas_emergency_alerts">အေရးေပၚ သတိေပးခ်က္မ်ား</string>
    <string name="cmas_extreme_alerts">Extreme alerts</string>
    <string name="cmas_presidential_alerts">Presidential alerts</string>
    <string name="cmas_severe_alerts">Severe alerts</string>
    <string name="confirm_pass_key_connecting_to_deivce">%s သုိ႔ ခ်ိတ္ဆက္ေနပါသည္…</string>
    <string name="connect_help_desc0">သင့္ဖုန္း (သို႔) နာရီတြင္ Samsung Flow ကို ဖြင့္ပါ။</string>
    <string name="connect_help_desc1">ဘလူးတုသ္ (သို႔) Wi-Fi ကို ကိရိယာႏွစ္ခုလုံးအတြက္ ဖြင့္ထားေၾကာင္း ေသခ်ာပါေစ။</string>
    <string name="connect_help_desc2">Wi-Fi (သို႔) LAN ခ်ိတ္ဆက္မႈကို အသံုးျပဳေနပါက ကိရိယာႏွစ္ခုလံုးကို ကြန္ရက္တစ္ခုတည္းသို႔ ခ်ိတ္ဆက္ထားေၾကာင္း ေသခ်ာပါေစ။</string>
    <string name="connect_help_desc4">တက္ဘလက္ကို သင့္ကြန္ပ်ဴတာႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္ရန္ ႀကိဳးစားမေနေၾကာင္း ေသခ်ာပါေစ။ ယင္းကို Samsung Flow က ပံ့ပိုးမေပးပါ။</string>
    <string name="connect_help_link">သင့္ကိရိယာကို မေတြ႕ဘူးလား?</string>
    <string name="connect_help_title">စစ္ေဆးရမည့္ အရာမ်ား</string>
    <string name="connect_to_computer">ကြန္ပ်ဴတာႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္ပါ</string>
    <string name="connect_to_new_phone">ဖုန္းအသစ္သို႔ ခ်ိတ္ဆက္ပါ</string>
    <string name="connect_to_phone">ဖုန္းႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္ပါ</string>
    <string name="connect_to_tab_first">ဤအဂၤါရပ္ကို အသုံးျပဳရန္ သင့္တက္ဘလက္ႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္ပါ။</string>
    <string name="connecting_wifi_direct">Wi-Fi Direct သံုး၍ ခ်ိတ္ဆက္ေနသည္…</string>
    <string name="connection_available_device">ရရွိႏိုင္ေသာ ကိရိယာမ်ား</string>
    <string name="connection_button_previous">ယခင္</string>
    <string name="connection_device_name_empty">မသိေသာ</string>
    <string name="connection_enroll_fail_message">%s သုိ႔ ခ်ိတ္ဆက္၍ မရပါ။ ဝင္ေရာက္ကီးကုိ အတည္မျပဳထားပါ။</string>
    <string name="connection_error_register_fail">မွတ္ပံုတင္ျခင္း မေအာင္ျမင္ပါ။ ထပ္ၾကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="connection_failed">ခ်ိတ္ဆက္၍ မရႏုိင္ပါ။</string>
    <string name="connection_goto_permission_setting">%s အသုံးျပဳရန္ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားကုိ ႏွိပ္ပါ၊ အက္ပ္အခ်က္အလက္ > ခြင့္ျပဳခ်က္မ်ားသုိ႔ သြားၿပီးေနာက္ ေအာက္ပါ ခြင့္ျပဳခ်က္မ်ားကုိ ခြင့္ျပဳပါ :</string>
    <string name="connection_method_samsung_pass">Samsung Pass</string>
    <string name="connection_method_samsung_pass_desc">Samsung Pass ကို အသုံးျပဳ၍ သင့္ဇီဝအခ်က္အလက္မ်ားျဖင့္ %s သို႔ အလိုအေလ်ာက္ ျပန္ခ်ိတ္ဆက္ပါ။</string>
    <string name="connection_method_simple_connection">ရိုးရွင္းစြာ ခ်ိတ္ဆက္မႈ</string>
    <string name="connection_method_simple_connection_desc">သင့္ဖုန္းတြင္ အတည္မျပဳဘဲ %s သို႔ အလိုအေလ်ာက္ ျပန္ခ်ိတ္ဆက္ပါ။</string>
    <string name="connection_method_simple_connection_desc_tab">သင့္တက္ဘလက္တြင္ အတည္မျပဳဘဲ %s သို႔ အလိုအေလ်ာက္ ျပန္ခ်ိတ္ဆက္ပါ။</string>
    <string name="connection_method_tablet_bio">တက္ဘလက္ ဇီဝလကၡဏာမ်ား</string>
    <string name="connection_method_tablet_bio_desc">သင့္တက္ဘလက္ေပၚရွိ သင့္ဇီဝအခ်က္အလက္မ်ားျဖင့္ %s သို႔ အလိုအေလ်ာက္ ျပန္ခ်ိတ္ဆက္ပါ။</string>
    <string name="connection_request_noti_accept">လက္ခံရန္</string>
    <string name="connection_request_noti_desc">%s ကုိ သင့္ဖုန္းႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္ခြင့္ျပဳမလား?</string>
    <string name="connection_state_disconnected">%s မွ ခ်ိတ္ဆက္မႈျဖဳတ္ထားသည္</string>
    <string name="content_shared_via">%s မွတစ္ဆင့္ ပါဝင္သည့္အရာ မၽွေဝထားသည္</string>
    <string name="copied_to_clipboard">ကလစ္ဘုတ္သို႔ မိတၱဴကူးၿပီးၿပီ။</string>
    <string name="copy_text">စာသား ကူးပါ</string>
    <string name="delete_lower">ဖ်က္</string>
    <string name="device_admin_desc">သင့္ဖန္သားျပင္ေသာ့ အမ်ိဳးအစားကို ေျပာင္းလိုက္သည့္အခါ Samsung Flow ကို ေျခရာခံခြင့္ျပဳမလား? ယင္းက သင္ေသာ့ဖြင့္ထားေသာ ဖုန္းႏွင့္ သင့္တက္ဘလက္ရွိ ဇီဝ႐ုပ္လကၡဏာမ်ားကို အေထာက္အထားအတည္ျပဳ နည္းလမ္းမ်ားအျဖစ္ အသုံးျပဳႏိုင္ေၾကာင္း Samsung Flow ကို အတည္ျပဳခြင့္ေပးသည္။</string>
    <string name="device_admin_simple_desc">သင့္ဖန္သားျပင္ေသာ့ အမ်ိဳးအစားကို ေျပာင္းလိုက္သည့္အခါ Samsung Flow ကို ေျခရာခံခြင့္ျပဳသည္။</string>
    <string name="device_detail_enter_pc_name">အမည္ ထည့္သြင္းပါ</string>
    <string name="device_detail_subheader_auth_methods">စစ္မွန္ေၾကာင္းသက္ေသျပသည့္ နည္းလမ္းမ်ား</string>
    <string name="device_name_reaches_maximum">အကၡရာ အေရအတြက္ အမ်ားဆံုးသို႔ ေရာက္ပါၿပီ။</string>
    <string name="device_not_secured_desc_for_bio">သင့္တက္ဘလက္တြင္ ဇီဝ႐ုပ္လကၡဏာမ်ားကို အသုံးျပဳရန္ သင့္ဖုန္းတြင္ ဖန္သားျပင္ ေသာ့ကို သတ္မွတ္ရန္ လိုအပ္သည္။</string>
    <string name="device_not_secured_desc_for_watch">သင့္နာရီကို အသုံးျပဳရန္ သင့္ဖုန္းတြင္ ဖန္သားျပင္ ေသာ့ကို သတ္မွတ္ရန္ လိုအပ္သည္။</string>
    <string name="device_status_connected">ခ်ိတ္ဆက္ထားေသာ</string>
    <string name="device_status_registered">မွတ္ပံုတင္ထား</string>
    <string name="device_storage">ကိရိယာ သိုေလွာင္ခန္း</string>
    <string name="dialog_cancel">ပယ္ဖ်က္ပါ</string>
    <string name="dialog_close">ပိတ္ထားပါ</string>
    <string name="dialog_deny">ျငင္းဆိုပါ</string>
    <string name="dialog_desc_turn_off_mirroring">Smart View ကုိ ပိတ္မလား?</string>
    <string name="dialog_done">ျပီးပါျပီ</string>
    <string name="dialog_ok">အိုေက</string>
    <string name="dialog_retry">ျပန္ႀကိဳးစားပါ</string>
    <string name="dismiss">ပယ္ပါ</string>
    <string name="dragndroplist_drag_release">%d တည္ေနရာ အတြင္းသို႔ ဆြဲယူထည့္ထားေသာ အရာ။</string>
    <string name="dragndroplist_drag_start">%d တည္ေနရာမွာ အရာပစၥည္းအား ဆြဲယူျခင္းကို စတင္ခဲ့ၿပီးၿပီ။</string>
    <string name="dragndroplist_item_cannot_be_dragged">%d တည္ေနရာတြင္ ရွိေနေသာ အရာမ်ားကို ဆြဲယူလို႔ မရပါ။</string>
    <string name="enable_hotspot_popup_title">မိုဘိုင္းေဟာ့စေပါ့သုိ႔ ခ်ိတ္ဆက္မလား?</string>
    <string name="enter_message">မက္ေဆ့ဂ်္ ထည့္ရန္</string>
    <string name="failed_to_receive_some_files">အခ်ိဳ႕ဖိုင္မ်ားကို လက္ခံရန္ မေအာင္ျမင္ပါ</string>
    <string name="failed_to_send_some_files">ဖိုင္ အခ်ိဳ႕ ပိုမႈ မေအာင္ျမင္။</string>
    <string name="failed_to_verify">သင့္ အေထာက္အထားကို စိစစ္၍မရပါ</string>
    <string name="favorite_app_selected_cnt">%2$d အနက္ %1$d ေရြးထားသည္</string>
    <string name="file_received">ဖုိင္လက္ခံရရွိၿပီးပါၿပီ</string>
    <string name="file_sent">ဖုိင္ ပုိ႔ၿပီးပါၿပီ</string>
    <string name="file_transfer_limit">တစ္ၾကိမ္တည္းတြင္ လႊဲေျပာင္းႏိုင္သည့္ ဖိုင္အမ်ားဆံုး အေရအတြက္ (%d) ေရာက္ပါၿပီ။</string>
    <string name="files_received_tablet">ဖိုင္မ်ားလက္ခံရရွိသည္</string>
    <string name="files_sent">ဖိုင္မ်ား ပို႔ၿပီးပါၿပီ</string>
    <string name="fingerprint_guide">သင္မည္သူမည္ဝါျဖစ္ေၾကာင္း စစ္ေဆးအတည္ျပဳရန္ သင့္လက္ေဗြမ်ားကို သံုးပါ။</string>
    <string name="flow_history">မွတ္တမ္း ေနရာေ႐ႊ႕ရန္</string>
    <string name="flow_main_device_not_secure_dialog_desc">Windows ဖန္သားျပင္ ေသာ့ဖြင့္ျခင္းကို အသုံးျပဳရန္ သင့္ဖုန္းတြင္ ဖန္သားျပင္ ေသာ့ကို သတ္မွတ္ရန္ လိုအပ္သည္။</string>
    <string name="flow_main_device_not_secure_dialog_title">လံုျခံဳစိတ္ခ်ရေသာ ဖန္သားျပင္ေသာ့ကုိ သတ္မွတ္ပါ</string>
    <string name="go_to_settings">သတ္မွတ္ခ်က္္မ်ားသို႔ သြားပါ</string>
    <string name="help">အကူအညီ</string>
    <string name="help_clipboard_desc">"သင္သည္ သင့္ကလစ္ဘုတ္ရွိ စာသား၊ ဝဘ္ လိပ္စာမ်ားႏွင့္ ႐ုပ္ပံုမ်ားကို ခ်ိတ္ဆက္ထားေသာ တက္ဘလက္ (သို႔) ကြန္ပ်ဴတာႏွင့္ မွ်ေဝႏိုင္သည္။

ဤလုပ္ေဆာင္ခ်က္သည္ သင့္ဘက္ထရီ သံုးစြဲမႈကို တိုးျမႇင့္ေစႏိုင္သည္။"</string>
    <string name="help_clipboard_title">ကလစ္ဘုတ္ကို အသံုးျပဳေနသည္</string>
    <string name="help_connecting_devices_desc_1">Samsung Flow ကုိ သံုးၿပီး သင့္ကြန္ပ်ဴတာ သုိ႔မဟုတ္ တက္ဘလက္ကုိ သင့္ဖုန္း (%s) သုိ႔ ခ်ိတ္ဆက္ပါ။</string>
    <string name="help_connecting_devices_desc_2">ကိရိယာႏွစ္ခုလံုးတြင္ ဘလူးတုသ္ဖြင့္ေၾကာင္း (သို႔) Wi-Fi ရွိေၾကာင္း (သို႔) တူညီေသာကြန္ရက္ႏွင့္ LAN ခ်ိတ္ဆက္မႈရွိေၾကာင္း ေသခ်ာေအာင္လုပ္ပါ။</string>
    <string name="help_connecting_devices_desc_2_1">သင္ USB ႀကိဳးကို အသံုးျပဳေနပါက ၎ကို ကိရိယာ ႏွစ္ခုစလံုးတြင္ ခ်ိတ္ဆက္ထားၿပီး ခ်ိတ္ဆက္ထားသည့္ ကိရိယာတြင္ Android 10 ႏွင့္ အထက္ကို ထည့္သြင္းထားေၾကာင္း ေသခ်ာပါေစ။</string>
    <string name="help_connecting_devices_desc_3">ကိရိယာႏွစ္ခုစလံုးတြင္ Samsung Flow ကုိ ဖြင့္ၿပီးေနာက္ သင့္ကြန္ပ်ဴတာတြင္ စီစဥ္သတ္မွတ္မႈ ဝစ္ဇတ္အတုိင္း လုပ္ေဆာင္ပါ။</string>
    <string name="help_connecting_devices_desc_4">ေနာက္ထပ္ အခ်က္အလက္အတြက္ www.samsung.com/samsungflow သုိ႔ သြားေရာက္ပါ။</string>
    <string name="help_connecting_devices_desc_5">အနည္းဆံုး လုိအပ္ခ်က္မ်ား</string>
    <string name="help_connecting_devices_desc_6">Windows ကြန္ပ်ဴတာ သုိ႔မဟုတ္ တက္ဘလက္ : Windows 10 ဖန္တီးသူမ်ား အပ္ဒိတ္ (v1703) ႏွင့္ ဇြန္လထုတ္ အသုတ္ တည္ေဆာက္မႈနံပါတ္ (15063.413)၊ ဘလူးတုသ္ (ဘလူးတုသ္ LE က ရခ်င္မွ ရႏုိင္သည္) ႏွင့္ Wi-Fi Direct။</string>
    <string name="help_connecting_devices_desc_7">အန္းဒရြိဳက္ တက္ဘလက္ : Android Marshmallow သုိ႔မဟုတ္ ပုိျမင့္။ ပုိ၍ အေသးစိတ္သိရွိရန္ ေမးေျဖကုိ ၾကည့္ပါ။</string>
    <string name="help_connecting_devices_title">သင့္ PC မ်ား/တက္ဘလက္်ားသုိ႔ ခ်ိတ္ဆက္ေနသည္</string>
    <string name="help_contact_us">ကၽြႏ္ုပ္တို႔ထံ ဆက္သြယ္ပါ</string>
    <string name="help_faq">မၾကာခဏ ေမးေသာေမးခြန္းမ်ား</string>
    <string name="help_install_samsung_flow_title">Samsung Flow သံုးၿပီး ကိရိယာမ်ားကုိ ခ်ိတ္ဆက္ပါ</string>
    <string name="help_mobile_hotspot_desc">သင့္ဖုန္းတြင္ မိုဘိုင္း ေဟာ့စေပါ့ကို ဖြင့္ (သို႔) ပိတ္ရန္ %s ကို ႏွိပ္ပါ။ ဤသည္က Android 11 ႏွင့္ ေနာက္ပိုင္း ဗား႐ွင္းျဖင့္ လုပ္ေဆာင္ေနေသာ ဖုန္းတြင္ အလုပ္မလုပ္ပါ။</string>
    <string name="help_mobile_hotspot_title">မိုဘိုင္းေဟာ့စေပါ့ အသုံးျပဳျခင္း</string>
    <string name="help_noti_sync_desc">"Samsung Flow ကုိ သံုးၿပီး ကြန္ပ်ဴတာ သုိ႔မဟုတ္ တက္ဘလက္ကုိ ခ်ိတ္ဆက္သည့္အခါ ဖုန္းဆီမွ အသိေပးခ်က္မ်ားကုိ သင့္ကြန္ပ်ဴတာ သုိ႔မဟုတ္ တက္ဘလက္တြင္ ၾကည့္ပါ။ အသိေပးခ်က္အသစ္မ်ား လက္ခံရရွိသည့္အခါ အျခားအက္ပ္မ်ားထံမွ မက္ေဆ့ခ်္မ်ားကို ခ်က္ခ်င္း စာျပန္ႏုိင္သည္။

မက္ေဆ့ခ်္ပုိ႔သည့္ အက္ပ္အခ်ိဳ႕အတြက္ ဤလုပ္ေဆာင္ခ်က္ကုိ ရႏုိင္မည္ မဟုတ္ပါ။

ေနာက္ထပ္ ေရြးခ်ယ္စရာမ်ား > သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား > အသိေပးခ်က္မ်ားကုိ စီမံပါသုိ႔ သြားျခင္းျဖင့္ Samsung Flow ထဲတြင္ အသိေပးခ်က္မ်ားကုိ စီမံႏုိင္ပါသည္။"</string>
    <string name="help_noti_sync_title">သတိေပးခ်က္မ်ား ဆင့္ခ္လုပ္ျခင္း</string>
    <string name="help_sharing_contents_desc_1">ခ်ိတ္ဆက္ထားသည့္ ကိရိယာမ်ားအၾကား အေၾကာင္းအရာမ်ားကုိ လြယ္ကူစြာ မွ်ေဝႏုိင္ပါသည္။</string>
    <string name="help_sharing_contents_desc_2">ဖုန္းမွ ကြန္ပ်ဴတာ သုိ႔မဟုတ္ တက္ဘလက္သုိ႔</string>
    <string name="help_sharing_contents_desc_3">အက္ပ္တစ္ခုထဲတြင္ ဘေရာက္ဇာကဲ့သုိ႔ မွ်ေဝရန္ နည္းလမ္းကုိ ရွာၿပီးေနာက္ Samsung Flow ကုိ ေရြးပါ။</string>
    <string name="help_sharing_contents_desc_4">ဖုိင္မ်ားကုိ ေရြးခ်ယ္ၿပီး မွ်ေဝရန္ တည္းျဖတ္မႈ မွတ္တမ္း တဘ္ထဲတြင္ %s ကုိလည္း ႏွိပ္ႏုိင္ပါသည္။</string>
    <string name="help_sharing_contents_desc_5">ကြန္ပ်ဴတာ သုိ႔မဟုတ္ တက္ဘလက္မွ ဖုန္းသုိ႔</string>
    <string name="help_sharing_contents_desc_6">အက္ပ္တစ္ခုထဲတြင္ ဘေရာက္ဇာကဲ့သုိ႔ မွ်ေဝရန္ နည္းလမ္းကုိ ရွာၿပီးေနာက္ Samsung Flow ကုိ ေရြးပါ။</string>
    <string name="help_sharing_contents_desc_7">ဖုိင္မ်ားကုိ ေရြးခ်ယ္ၿပီး မွ်ေဝရန္ တည္းျဖတ္မႈ မွတ္တမ္း တဘ္ထဲတြင္ %s ကုိလည္း ႏွိပ္ႏုိင္ပါသည္ သုိ႔မဟုတ္ ဖုိင္မ်ားကုိ Samsung Flow သုိ႔ ဆြဲယူၿပီး ခ်ထားႏုိင္ပါသည္။</string>
    <string name="help_sharing_contents_title">ပါဝင္မႈ မွ်ေဝျခင္း</string>
    <string name="help_smart_view_desc">သင့္တက္ဘလက္ (သို႔) ကြန္ပ်ဳတာတြင္ သင့္ဖုန္း ဖန္သားျပင္ကို ထုတ္လႊင့္ျပသရန္ Smart View သေကၤတကို ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="help_smart_view_desc_2">Smart View ကို သံုးေနစဥ္ အျမန္ ဝင္ေရာက္ သံုးစြဲမႈအတြက္ အႀကိဳက္ဆံုးအက္ပ္မ်ားကို ထည့္ရန္ ၾကယ္ သေကၤတကို ႏွိ္ပ္ႏိုင္သည္။</string>
    <string name="help_smart_view_title">Smart View အသုံးျပဳျခင္း</string>
    <string name="help_using_multi_device_title">PC/တက္ဘလက္မ်ားစြာကုိ သံုးျခင္း</string>
    <string name="hotspot_description">Samsung Flow အလုပ္လုပ္ေနစဥ္ မိုဘိုင္း ေဟာ့စေပါ့သုံးၿပီး ကိရိယာတစ္ခုကုိ အင္တာနက္ သုံးခြင့္ရပြိဳင့္ေနရာတစ္ခုအျဖစ္ အသုံးျပဳပါ။</string>
    <string name="hotspot_warning_dialog_msg_wifi_off">မိုဘိုင္းေဟာ့စေပါ့ သုံးရန္ Wi-Fi ကုိ ပိတ္ဖုိ႔လုိသည္။</string>
    <string name="hotspot_warning_dialog_title_wifi_off">Wi-Fi ပိတ္မလား?</string>
    <string name="hotspot_warning_password_empty">မည္သည့္ကိရိယာမဆုိ စကားဝွက္မထည့္ဘဲ သင့္ဖုန္း၏ မုိဘုိင္းေဟာ့စေပါ့ႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္ႏုိင္သည္။</string>
    <string name="hotspot_warning_password_empty_title">မည္သည့္ စကားဝွက္မွ သတ္မွတ္မထားပါ</string>
    <string name="if_you_deny_this_permission">ဤခြင့္ျပဳခ်က္ကို သင္ ျငင္းပယ္လွ်င္ Samsung Flow ကို သုံးႏိုင္မည္မဟုတ္ပါ။</string>
    <string name="incoming_call_on_your_phone">သင့္ဖုန္းတြင္ အဝင္ဖုန္း</string>
    <string name="intro_register_your_phone_description">ခုခ်ိန္အထိ သင့္နာရီကိုသာလွ်င္ Samsung Flow တြင္ မွတ္ပုံတင္ထားသည္။ Samsung Flow ကို အျပည့္အဝ ေပ်ာ္သလိုသုံးရန္၊ Galaxy ဖုန္းကိုလည္းပဲ မွတ္ပုံတင္ပါ။</string>
    <string name="intro_register_your_phone_title">သင့္ဖုန္း မွတ္ပုံတင္ရန္</string>
    <string name="knox_sanitized_text_for_email">ဤအီးေမးလ္ကုိ ျပသျခင္းအား လံုျခံဳေရးမူဝါဒအရ တားဆီးထားသည္။</string>
    <string name="knox_sanitized_text_for_other">ပါဝင္သည့္အရာကို ေဖ်ာက္ထားသည္။</string>
    <string name="knox_sanitized_title">အသိေပးခ်က္အသစ္</string>
    <string name="latest_version_installed">ေနာက္ဆုံးေပၚဗားရွင္းကို ထည့္သြင္းထားၿပီးျဖစ္သည္။</string>
    <string name="launch_failed_dialog_desc">ဤေရွာ့တ္ကတ္ႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္ထားေသာ အက္ပ္ကို သင္၏ ဖုန္းမွ ဖ်က္လိုက္ၿပီ။ ဤေရွာ့တ္ကတ္ကို ဖ်က္ရန္ ၎ကိုဖိ၍ ႏွိပ္ထားၿပီးေနာက္ ဖယ္ရွားကို ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="launch_failed_dialog_title">ဤေရွာ့တ္ကတ္ကို အသံုးမျပဳႏိုင္ပါ</string>
    <string name="make_or_get_a_call">သင့္ဖုန္းတြင္ ေခၚဆိုမႈမ်ားကိုသာ ျပဳလုပ္ႏိုင္သည္ (သို႔) ေျဖၾကားႏိုင္သည္။</string>
    <string name="managde_device_item_deregister_title">မွတ္ပံုတင္ ျဖဳတ္ပါ</string>
    <string name="managde_device_item_gear_auth_desc">သင့္နာရီျဖင့္ Samsung Flow သို႔ ဆိုင္းအင္ဝင္ပါ။</string>
    <string name="managde_device_item_gear_auth_title">ဂီယာ</string>
    <string name="managde_device_item_rename_title">အမည္ေျပာင္းမည္</string>
    <string name="manage_device_item_tablet_auth_desc2">သင့္ဖုုန္းကို အသုံးမျပဳဘဲ၊ သင့္တက္ဘလက္ရွိ ကိုယ္ဟန္နည္းမ်ားျဖင့္ Samsung Flow ထဲ အေကာင့္ဝင္ပါ။</string>
    <string name="manage_pcs_desc">သင္၏ မွတ္ပုံတင္ကိရိယာမ်ားကို စီစဥ္ပါ။</string>
    <string name="manage_pcs_title">ကိရိယာမ်ားကို စီမံပါ</string>
    <string name="media_projection_action_text">ယခုစတင္ပါ</string>
    <string name="media_projection_dialog_text">Smart View သည္ ထုတ္လႊင့္ေနစဥ္ သင့္ဖန္သားျပင္ေပၚတြင္ရွိေသာ (သို႔) သင့္တက္ဘလက္တြင္ ဖြင့္ထားေသာ အခ်က္အလက္ကို ဝင္ေရာက္ သုံးစြဲပါမည္။ ၎တြင္ စကားဝွက္မ်ား၊ ေငြေပးေခ်မႈ အေသးစိတ္အခ်က္မ်ား၊ ႐ုပ္ပုံမ်ား၊ မက္ေဆ့ခ်္မ်ား စသည္တို႔ ပါဝင္ႏိုင္ပါသည္။</string>
    <string name="media_projection_dialog_title">%s ျဖင့္ စတင္ ထုတ္လႊင့္မလား?</string>
    <string name="menu_black_screen">ဖုန္းဖန္သားျပင္ကို ျပပါ</string>
    <string name="menu_delete">ဖ်က္</string>
    <string name="menu_disable_hotspot">မိုဘိုင္းေဟာ့စေပါ့ ျဖဳတ္ပါ</string>
    <string name="menu_do_not_disturb">မေႏွာင့္ယွက္ရ</string>
    <string name="menu_enable_hotspot">မိုဘိုင္းေဟာ့စေပါ့သုိ႔ ခ်ိတ္ဆက္ပါ</string>
    <string name="menu_favorites">အၾကိဳက္ဆံုးမ်ား</string>
    <string name="menu_full_screen">ျမင္ကြင္း အျပည့္</string>
    <string name="menu_resolution">ပုံရိပ္ျပတ္သားမႈ</string>
    <string name="menu_resolution_option_high">ျမင့္</string>
    <string name="menu_resolution_option_low">နိမ့္</string>
    <string name="menu_resolution_option_mid">အလတ္</string>
    <string name="menu_rotate_screen">လွည့္ျခင္း</string>
    <string name="menu_save">သိမ္းဆည္းပါ</string>
    <string name="menu_scan_for_devices">ကိရိယာမ်ားကို ရွာေဖြပါ</string>
    <string name="menu_screen_capture">ဖန္သားျပင္ ဖမ္းယူျခင္း</string>
    <string name="menu_smart_view">Smart View</string>
    <string name="menu_soundpath">အသံအထြက္</string>
    <string name="menu_soundpath_option_phone">ဖုန္း</string>
    <string name="menu_soundpath_option_tablet">တက္ဘလက္</string>
    <string name="menu_title_connection_method">ခ်ိတ္ဆက္မႈ နည္းလမ္းမ်ား</string>
    <string name="menu_title_show_notificaiton">သတိေပးခ်က္မ်ားကို ဖြင့္ပါ</string>
    <string name="message_dialog_device_full_desc1">ကိရိယာ %d ခုထက္ ပိုၿပီး မွတ္ပုံတင္၍မရပါ</string>
    <string name="message_dialog_device_full_desc2">ကိရိယာကို ဖယ္ရွားၿပီး ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="mirroring_check_user_consent_on_phone">သင့္ဖုန္းတြင္ Smart View ကို သုံးရန္ အတည္ျပဳပါ</string>
    <string name="mirroring_error_desc_resource_limited">ခ်ိတ္ဆက္ထားေသာ ဖုန္းသည္ Smart View ကို ဖြင့္၍ ဗီဒီယို (သို႔) ကင္မရာ အဂၤါရပ္မ်ားကို တစ္ၿပိဳင္တည္း အသုံးျပဳ၍ မရပါ။ ကင္မရာ အက္ပ္ႏွင့္ ဗီဒီယို အက္ပ္တစ္ခုခုကို ပိတ္ၿပီးေနာက္ ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="mirroring_error_desc_wifi_disconnected">Wi-Fi ခ်ိတ္ဆက္မႈကို စစ္ေဆးၿပီးေနာက္ Smart View ကို ဖြင့္ၾကည့္ပါ။</string>
    <string name="mirroring_error_other_mirroring">Smart View ကို ဖြင့္ထားေသာေနရာတစ္ခု ျဖစ္ေသာ အက္ပ္တြင္ ၎ကို ပိတ္ၿပီး ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="mirroring_error_title_resource_limited">Smart View ကို ဖြင့္၍ မရပါ</string>
    <string name="mirroring_error_title_wifi_disconnected">Wi-Fi ခ်ိတ္ဆက္မႈ မတည္ၿငိမ္ပါ</string>
    <string name="mirroring_error_user_not_consent">Smart View ကိုသံုးရန္ သင္သည္ ခ်ိတ္ဆက္ထားသည့္ ဖုန္းရွိ ေဒတာ ေပးပို႔ခြင့္ (သို႔) မွတ္တမ္းတင္ခြင့္မ်ားကို ခြင့္ျပဳေပးရန္ လိုသည္။ လိုအပ္သည့္ ခြင့္ျပဳခ်က္မ်ားကို ေပးၿပီးေနာက္ ထပ္လုပ္ၾကည့္ပါ။</string>
    <string name="mirroring_lock_screen_help_desc">Smart View ကို အသုံးျပဳရန္ ဤေနရာကို ႏွိပ္ပါ</string>
    <string name="mirroring_puased_desc_calling">ဖုန္းေခၚရန္ Smart View ကို ေခတၱရပ္ထားသည္။ ဖုန္းေခၚဆိုျခင္းကို သင့္ဖုန္းတြင္သာ လုပ္ေဆာင္ႏိုင္သည္။</string>
    <string name="mms_not_recevied_normally">မာလ္တီမီဒီယာမက္ေဆ့ခ်္မ်ားကို လက္ခံရန္ သင့္ဖုန္းရွိ ေအာ္တုိ ျပန္ရယူျခင္းကို ဖြင့္ပါ။</string>
    <string name="mobile_hotspot_disabled">မုိဘုိင္းေဟာ့စေပါ့မွ ခ်ိတ္ဆက္မႈ ျဖဳတ္ထားသည္။</string>
    <string name="mobile_hotspot_enabled">မိုဘိုင္းေဟာ့စေပါ့သုိ႔ ခ်ိတ္ဆက္ထားသည္။</string>
    <string name="msg_confirm_passkey_on_the_other_device">အျခားကိရိယာေပၚတြင္ ဝင္ေရာက္ခြင့္ကီးကို အတည္ျပဳပါ။</string>
    <string name="new_version_available">%s ဗားရွင္းအသစ္တစ္ခု ရရွိႏိုင္သည္။ ေနာက္ဆုံးေပၚ ဗားရွင္းကို ေဒါင္းလုတ္လုပ္ၿပီးထည့္သြင္းရန္ “အပ္ဒိတ္” ကိုႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="no_history_desc_tab">သင့္တက္ဘလက္မွ ဖိုင္မ်ား (သို႔) မက္ေဆ့ခ်္မ်ားကို သင္ ခ်ိတ္ဆက္ထားေသာ ကိရိယာသို႔ မွ်ေဝႏိုင္သည္။</string>
    <string name="no_notifications">အသိေပးခ်က္မ်ား မရွိပါ</string>
    <string name="no_registered_pc">မွတ္ပံုတင္ထားေသာ PC/တက္ဘလက္မ်ား မရွိပါ</string>
    <string name="no_shared_contents">မွ်ေဝထားသည့္ အေၾကာင္းအရာ မရွိပါ</string>
    <string name="no_shared_contents_desc">သင့္ဖုန္းမွ ဖိုင္မ်ား (သို႔) မက္ေဆ့မ်ားကို သင္ ခ်ိတ္ဆက္ထားေသာ ကိရိယာသို႔ မွ်ေဝႏိုင္သည္။</string>
    <string name="not_enough_storage">သိုေလွာင္ခန္း မလံုေလာက္ပါ</string>
    <string name="noti_button_reply">တုန္႔ျပန္ပါ</string>
    <string name="noti_channel_name_authentication">အစစ္အမွန္ျဖစ္ေၾကာင္းစစ္ေဆးျခင္း</string>
    <string name="noti_channel_name_incomingcall">အ၀င္ေခၚဆိုမႈ</string>
    <string name="noti_channel_name_miscellaneous">အေထြေထြ</string>
    <string name="noti_channel_name_notifications">အသိေပးခ်က္မ်ား</string>
    <string name="noti_channel_name_ongoing">လုပ္ေဆာင္ေနဆဲ</string>
    <string name="noti_desc_screenshot_saved">သင့္စခရင္ေရွာ့တ္ကို ၾကည့္ရန္ ဤေနရာကို ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="noti_title_screenshot_saved">စခရင္ေရွာ့ကုိ သိမ္းထားသည္</string>
    <string name="notices">သတိေပးခ်က္မ်ား</string>
    <string name="notices_notice">ႏႈိးေဆာ္ခ်က္</string>
    <string name="notices_update">အပ္ဒိတ္</string>
    <string name="notices_update_include">ေဆာ့ဖ္ဝဲလ္ အပ္ဒိတ္မ်ားတြင္ ေဖာ္ျပပါတို႔ ပါဝင္ႏိုင္သည္ :</string>
    <string name="notices_update_list">ခြ်တ္ယြင္းခ်က္မ်ားကုိ ျပဳျပင္ထားၿပီး အေကာင္းဆုံးခ်ိန္ညႇိမႈ အမ်ားအျပား ျပဳလုပ္ထားသည္</string>
    <string name="notification_access_dialog_desc">ခ်ိတ္ဆက္ထားေသာ ကိရိယာမ်ားထံ အက္ပ္ သတိေပးခ်က္မ်ား ပို႔ရန္ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားသို႔ သြားၿပီး Samsung Flow အတြက္ သတိေပးခ်က္ ဝင္ေရာက္ သံုးစြဲခြင့္ကို ဖြင့္ပါ။</string>
    <string name="notification_access_dialog_title">ခြင့္ျပဳခ်က္ လိုအပ္သည္</string>
    <string name="notification_filter_title">ေရြးခ်ယ္ထားေသာ အက္ပ္ သတိေပးခ်က္မ်ား</string>
    <string name="notification_sender_me">ကြ်ႏု္ပ္ကုိ</string>
    <string name="notifications">သတိေပးခ်က္မ်ား</string>
    <string name="notifications_app_termination_desc">Samsung Flow ကုိ ပိတ္မလား?</string>
    <string name="off">ပိတ္</string>
    <string name="on">ဖြင့္</string>
    <string name="on_notification_dashboard">သတိေပးခ်က္မ်ားတဂ္ထဲတြင္</string>
    <string name="on_smartview">Smart View ထဲတြင္</string>
    <string name="ongoing_button_lock">ေသာ့</string>
    <string name="ongoing_button_turn_off">ပိတ္ရန္</string>
    <string name="ongoing_connected">%s ျဖင့္ ခ်ိတ္ဆက္ေနသည္</string>
    <string name="ongoing_disconnected">%s ထံမွ ခ်ိတ္ဆက္မႈျဖဳတ္ထားသည္။ အလိုအေလ်ာက္ ျပန္လည္ခ်ိတ္ဆက္မႈကို တားဆီးရန္ Samsung Flow ကို ပိတ္ပါ။</string>
    <string name="ongoing_smart_view_running">%s လုပ္ေဆာင္ေနဆဲ…</string>
    <string name="ongoing_unlock_phone_for_auth">%s မွခ်ိတ္ဆက္မႈေတာင္းဆိုခ်က္တစ္ခု လက္ခံရရွိထားသည္။</string>
    <string name="ongoing_unlock_phone_for_enroll">မွတ္ပုံတင္ရန္ ဖုန္းကို ေသာ့ဖြင့္ပါ။</string>
    <string name="option_connection_type_wifi">Wi-Fi (သို႔) LAN</string>
    <string name="pc">PC</string>
    <string name="permissions">ခြင့္ျပဳခ်က္မ်ား</string>
    <string name="permissions_appear_on_top_desc">သတိေပးခ်က္မ်ားကို အျခားအက္ပ္မ်ား၏ ထိပ္ပိုင္းတြင္ ျပသရန္ သုံးထားသည္</string>
    <string name="permissions_appear_on_top_title">သတိေပးခ်က္မ်ားကို အျခားအက္ပ္မ်ား၏ အေပၚဆုံးတြင္ ျပရန္ Samsung Flow အား အေပၚဆုံးတြင္ ေပၚရန္ ကို ဝင္ေရာက္သုံးစြဲခြင့္ ျပဳမလား?</string>
    <string name="permissions_call_log">ဖုန္း မွတ္တမ္းမ်ား</string>
    <string name="permissions_call_log_desc">ဖုန္း မွတ္တမ္းကုိ လႊဲေျပာင္းရန္ အသံုးျပဳထားသည္။</string>
    <string name="permissions_contacts">အဆက္အသြယ္မ်ား</string>
    <string name="permissions_contacts_desc">အဆက္အသြယ္မ်ားကုိ လႊဲေျပာင္းရန္ အသံုးျပဳထားသည္။</string>
    <string name="permissions_continue">ဆက္လုပ္ပါ</string>
    <string name="permissions_location">တည္ေနရာ</string>
    <string name="permissions_location_desc">ဘလူးတုသ္ကို အသံုးျပဳၿပီး အနီးအနားရွိ Galaxy ကိရိယာမ်ားကို ရွာေဖြရာတြင္ အသံုးျပဳထားသည္။</string>
    <string name="permissions_microphone">မိုက္ခ႐ုိဖုန္း</string>
    <string name="permissions_microphone_desc">ႀကိမ္ႏႈန္းျမင့္ အသံကုိ လက္ခံျခင္းျဖင့္ Galaxy ကိရိယာႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္ရန္ အသံုးျပဳထားသည္။</string>
    <string name="permissions_notification_access_desc">သတိေပးခ်က္မ်ားကို ခ်ိတ္ဆက္ေနေသာ ကိရိယာသို႔ ပို႔ရန္ သုံးထားသည္</string>
    <string name="permissions_phone">ဖုန္း</string>
    <string name="permissions_phone_desc">သင့္ဖုန္းနံပါတ္ကို အတည္ျပဳရန္ အသံုးျပဳထားသည္။</string>
    <string name="permissions_sms">SMS</string>
    <string name="permissions_sms_desc">စာမက္ေဆ့ခ်္မ်ားကုိ လႊဲေျပာင္းရန္ အသံုးျပဳထားသည္။</string>
    <string name="permissions_storage">သိုေလွာင္ခန္း</string>
    <string name="permissions_storage_desc">ပံုမ်ား၊ မီဒီယာႏွင့္ ဖုိင္မ်ားကုိ လႊဲေျပာင္းရန္ အသံုးျပဳထားသည္။</string>
    <string name="permissions_title">%s အတြက္ ခြင့္ျပဳခ်က္မ်ား</string>
    <string name="phone">ဖုန္း</string>
    <string name="press_enter_key_to_send">အန္းတား ခလုတ္ျဖင့္ မက္ေဆ့ခ်္မ်ား ေပးပို႔ပါ</string>
    <string name="processing">လုပ္ငန္းေဆာင္ရြက္ေနပါသည္….</string>
    <string name="receiving_failed">လက္ခံယူျခင္း က်႐ႈံးသည္။</string>
    <string name="register_failed">ေနာက္မွ ထပ္ႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="resend">ျပန္ပို႔ပါ</string>
    <string name="rooted_device">သင့္ကိရိယာကို ႐ုေဖာက္မထားပါ။ လုံၿခံဳေရးမ်ားေၾကာင့္၊ %s ကို ႐ုေဖာက္ထားေသာ ကိရိယာမ်ားတြင္ သုံး၍မရပါ။</string>
    <string name="samsung_pass_auth_finger_description">%s အတြက္ သင့္ကိုယ္ေရးသတ္မွတ္ခ်က္ကို စိစစ္ရန္ သင့္လက္ေဗြကို သုံးပါ။</string>
    <string name="samsung_pass_auth_iris_description">%s အတြက္ သင့္ကိုယ္ေရးသတ္မွတ္ခ်က္ကို စိစစ္ရန္ သင့္မ်က္ဝန္းမ်ားကို သုံးပါ။</string>
    <string name="samsung_pass_auth_multi_description">%s အတြက္ သင့္ကိုယ္ေရးသတ္မွတ္ခ်က္ကို စိစစ္ရန္ သင့္ကိုယ္ဟန္နည္းမ်ားကို သုံးပါ။</string>
    <string name="samsung_pass_biometric_not_matched_error">သင့္ကိုယ္ဟန္ေဒတာက Samsung Pass ထံတြင္ မွတ္ပုံတင္ထားသည့္ေဒတာႏွင့္ မကိုက္ညီပါ။ သင့္ကိုယ္ဟန္ေဒတာကို Samsung Pass ထံတြင္ ျပန္၍-မွတ္ပုံတင္ပါ။</string>
    <string name="samsung_pass_device_not_found_error">သင့္ဖုန္းကို Samsung Pass ထံတြင္ မွတ္ပုံတင္မထားပါ။ ဖုန္းကို Samsung Pass ထံတြင္ မွတ္ပုံတင္ပါ။</string>
    <string name="samsung_pass_sa_expired_error">သင့္လုံၿခံဳေရးႏွင့္ ဤဝန္ေဆာင္မႈဆက္သုံးရန္အတြက္၊ သင့္ စကားဝွက္ျဖင့္ ျပန္၍အေကာင့္ဝင္ရန္ လိုအပ္သည္။</string>
    <string name="samsung_pass_server_error">ဆာဗာ အမွား ျဖစ္ပြားခဲ့ပါသည္။ ေနာက္မွ ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="samsung_pass_user_not_found_error">သင့္ကိုယ္ဟန္ေဒတာကို ဆာဗာေပၚ၌ ရွာမေတြ႕ပါ။ ဆက္လုပ္ရန္ သင့္ကိုယ္ဟန္ေဒတာကို ျပန္၍-မွတ္ပုံတင္ပါ။</string>
    <string name="save_received_items_in">လက္ခံရရွိထားသည့္ အရာဝတၳဳမ်ားကို သိမ္းဆည္းသည့္ ေနရာမွာ</string>
    <string name="saved_defer_contents">သင့္ဖုန္းကုိ ကြန္ပ်ဴတာ (သုိ႔) တက္ဘလက္သုိ႔ ခ်ိတ္ဆက္သည့္အခါ သိမ္းထားသည့္ အေၾကာင္းအရာကုိ မွ်ေဝပါမည္။</string>
    <string name="saved_defer_contents_for_tablet">သိမ္းဆည္းထားသည့္ အေၾကာင္းအရာကို တက္ဘလက္က ဖုန္ျဖင့္ ခ်ိတ္ဆက္မိသည္ႏွင့္ခ်က္ခ်င္း မွ်ေဝပါမည္။</string>
    <string name="select_apps_for_shortcuts">ေရွာ့(တ္)ကတ္မ်ားအတြက္ အက္ပ္မ်ား ေရြးခ်ယ္ပါ</string>
    <string name="select_items">အရာဝတၳဳမ်ားကိုေ႐ြးပါ</string>
    <string name="send">ပို႔ပါ</string>
    <string name="sending_failed">ေပးပို႔မႈ မေအာင္ျမင္ပါ။</string>
    <string name="sesl_action_bar_up_description">အေပၚသုိ႔ သြားပါ</string>
    <string name="sesl_action_menu_overflow_badge_description">အေၾကာင္းအရာအသစ္ မရွိပါ</string>
    <string name="sesl_action_menu_overflow_badge_text_n">N</string>
    <string name="sesl_action_menu_overflow_description">ေနာက္ထပ္ ေရြးစရာမ်ား</string>
    <string name="sesl_preferencecategory_added_title">ေခါင္းစည္း</string>
    <string name="sesl_search_hint">ရွာေဖြပါ</string>
    <string name="sesl_searchview_description_clear">ရွာေဖြေနရာ ရွင္းပါ</string>
    <string name="sesl_searchview_description_query">ေမးျမန္းခ်က္ ရွာပါ</string>
    <string name="sesl_searchview_description_search">ရွာေဖြပါ</string>
    <string name="sesl_searchview_description_submit">ေမးျမန္းခ်က္ တင္သြင္းပါ</string>
    <string name="sesl_searchview_description_voice">အသံျဖင့္ ရွာေဖြျခင္း</string>
    <string name="sesl_switch_off">ပိတ္</string>
    <string name="sesl_switch_on">ဖြင့္</string>
    <string name="settings">သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား</string>
    <string name="settings_auto_hotspot_desc">ခ်ိတ္ဆက္ထားေသာ ကိရိယာသည္ အင္တာနက္ျဖင့္ ခ်ိတ္ဆက္ႏိုင္စြမ္းမရွိေသာအခါ ဖုန္းကို အင္တာနက္ဝင္ခြင့္ေနရာတစ္ခုအျဖစ္ သုံးပါ။</string>
    <string name="settings_auto_hotspot_title">မိုဘိုင္းေဟာ့စေပါ့</string>
    <string name="settings_deregister_confirm_dialog_desc">ဤကိရိယာျဖင့္ ေနာင္တြင္ ခ်ိတ္ဆက္ရန္၊ ၎ကို ထပ္၍မွတ္ပုံတင္ရန္ လိုအပ္ပါမည္။</string>
    <string name="settings_deregister_confirm_dialog_title">%s ကုိ မွတ္ပံုတင္ျဖဳတ္မလား?</string>
    <string name="settings_desc_auto_bt_on">အျခားကိရိယာႏွင့္ လြယ္ကူစြာ ခ်ိတ္ဆက္ရန္ Samsung Flow ကို ဖြင့္လိုက္သည့္အခါ ဘလူးတုသ္ကို အလိုအေလ်ာက္ ဖြင့္ပါ။</string>
    <string name="settings_gear_unlock_button_allow">ခြင့္ျပဳပါ</string>
    <string name="settings_gear_unlock_confirm_dialog_desc">သင့္ကြန္ပ်ဴတာ သုိ႔မဟုတ္ တက္ဘလက္တြင္ အသိေပးခ်က္မ်ားကုိ ၾကည့္ရႈၿပီး မက္ေဆ့ခ်္မ်ားထံ စာျပန္ႏုိင္ရန္ Gear ကုိ သင့္ဖုန္းထဲ ဝင္သံုးခြင့္ ေပးမလား?</string>
    <string name="settings_gear_unlock_confirm_dialog_title">Gear အေထာက္အထား စိစစ္ျခင္းကုိ ဖြင့္မလား?</string>
    <string name="settings_manage_notifications_desc">သင္၏ခ်ိတ္ဆက္ထားေသာ ကိရိယာသို႔ မည္သည့္အက္ပ္မ်ားက သသိေပးခ်က္မ်ား ေပးပုိ႔ႏုိင္သည္ကုိ ေရြးပါ။</string>
    <string name="settings_manage_notifications_title">ေရြးခ်ယ္ထားေသာ အက္ပ္ သတိေပးခ်က္မ်ား</string>
    <string name="settings_title_auto_bt_on">အလိုအေလ်ာက္ ဘလူးတုသ္</string>
    <string name="setup_complete_done">ျပီးပါျပီ</string>
    <string name="setup_completed">%s သတ္မွတ္မႈ ၿပီးေျမာက္သြားပါၿပီ။</string>
    <string name="setup_confirm_pin">%2$s သုိ႔ ခ်ိတ္ဆက္ရန္ လွ်ိဳ႕ဝွက္ကီး မွန္ကန္ေၾကာင္း ေနာက္ထပ္ %1$d စကၠန္႔အတြင္း အတည္ျပဳပါ။</string>
    <string name="setup_enter_pin_on_pc">PIN ကို သင္ %s တြင္ ထည့္သြင္းပါ။</string>
    <string name="setup_preparing">သင့္ကြန္ပ်ဴတာ (သို႔) တက္ဘလက္တြင္ Samsung Flow ကို စတင္ စီစဥ္သတ္မွတ္ပါ။</string>
    <string name="setup_preparing_tab">သင့္ကြန္ပ်ဴတာတြင္ Samsung Flow ကို စတင္ စီစဥ္သတ္မွတ္ပါ</string>
    <string name="setup_tab_complete_title">စီစဥ္သတ္မွတ္ၿပီးပါၿပီ</string>
    <string name="setup_tab_confirm_passkey_title">သင့္ကိရိယာမ်ားႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္ရန္</string>
    <string name="setup_tab_intro_desc">Samsung Flow ကိုစသံုးရန္ သင့္ဖုန္း (သို႔) Gear သည္ ခ်ိတ္ဆက္ရန္အသင့္ျဖစ္ေၾကာင္း ေသခ်ာပါေစ။</string>
    <string name="setup_tab_intro_title">ၾကိဳဆိုပါသည္!</string>
    <string name="setup_tab_select_device_desc">သံုးႏုိင္မည့္ ကိရိယာမ်ားကုိ ရွာေနသည္…</string>
    <string name="setup_tab_select_device_title">ခ်ိတ္ဆက္ရန္ ကိရိယာေ႐ြးခ်ယ္ပါ</string>
    <string name="setupwizard_permission_contact">အဆက္အသြယ္မ်ား : သင့္ဖုန္းတြင္ ေခၚဖုန္းမ်ား (သို႔) စာသားမက္ေဆ့ခ်္မ်ား လက္ခံေသာအခါ ဖုန္းေခၚသူမ်ား (သို႔) စာပို႔သူမ်ားႏွင့္ ပတ္သက္ေသာ အခ်က္အလက္ကို ရယူရန္ သုံးထားသည္</string>
    <string name="setupwizard_permission_location">တည္ေနရာ : ဘလူးတုသ္မွတဆင့္ ခ်ိတ္ဆက္ထားသည့္ တက္ဘလက္ (သို႔) ကြန္ပ်ဴတာအား သုံးေနေသာ သင့္ဖုန္းကို ရွာေဖြရန္ သုံးထားသည္</string>
    <string name="setupwizard_permission_microphone">မိုက္ခ႐ိုဖုန္း : Smart View ကို အသုံးျပဳေနစဥ္ အသံသြင္းထားေလ့ရွိၿပီး ဖုန္းမွ ေအာ္ဒီယိုကို ကြန္ပ်ဴတာ (သို႔) တက္ဘလက္သို႔ ပို႔ေပးေလ့ရွိသည္</string>
    <string name="setupwizard_permission_phone">ဖုန္း : တက္ဘလက္ (သို႔) ကြန္ပ်ဴတာတြင္ သင့္ဖုန္းဆီေခၚလာေသာ ေခၚဖုန္းကို ေျဖၾကားရန္ႏွင့္ ပယ္ဖ်ရန္ သုံးထားသည္</string>
    <string name="setupwizard_permission_sms">SMS: တက္ဘလက္ (သို႔) ကြန္ပ်ဴတာတြင္ သင့္ဖုန္းဆီပို႔လာေသာ စာသားမက္ေဆ့ခ်္ကို လက္ခံရန္ႏွင့္ စာျပန္ရန္ သုံးထားသည္</string>
    <string name="setupwizard_permission_storage">သိုေလွာင္ခန္း : ျပင္ပသိုေလွာင္ခန္းတစ္ခုထဲ၌ မွတ္ပံုတင္ထားတဲ့ ကိရိယာမ်ားအၾကား မွ်ေဝသည့္ အေၾကာင္းအရာကို သိုေလွာင္ရန္ႏွင့္ သိုေလွာင္ေသာ အေၾကာင္းအရာကို ၾကည့္ရန္ သုံးထားသည္</string>
    <string name="setupwizard_permission_subtitle_optional">ေရြးခ်ယ္ႏုိင္ေသာ ခြင့္ျပဳခ်က္မ်ား</string>
    <string name="setupwizard_permission_subtitle_required">လုိအပ္ေသာ ခြင့္ျပဳခ်က္မ်ား</string>
    <string name="setupwizard_welcome_body">အက္ပ္ဝန္ေဆာင္မႈအတြက္ ေအာက္ေဖာ္ျပပါ ခြင့္ျပဳခ်က္မ်ားကို လိုအပ္သည္။ ေရြးခ်ယ္ႏိုင္ေသာ ခြင့္ျပဳခ်က္မ်ားအတြက္ ဝန္ေဆာင္မႈ၏ မူရင္းလုပ္ေဆာင္ခ်က္ကိုဖြင့္ထားပါသည္၊ သို႔ေသာ္ ခြင့္ျပဳမထားပါ။</string>
    <string name="setupwizard_welcome_title">အက္ပ္ ခြင့္ျပဳခ်က္မ်ား</string>
    <string name="share">မွ်ေဝပါ</string>
    <string name="shortcut_list_desc">သင့္ တက္ဘလက္ႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္ရန္ သင့္ဖုန္းရွိ အက္ပ္တစ္ခုကို ေရြးခ်ယ္ပါ။ ဤအက္ပ္အတြက္ ေရွာ့တ္ကတ္တစ္ခုကို သင့္ ပင္မဖန္သားျပင္တြင္ ျပပါမည္။</string>
    <string name="snooze">ေမွးရန္</string>
    <string name="special_sensitive_optional_permissions">အထူး ထိခိုက္လြယ္သည္မ်ားအတြက္ ေရြးခ်ယ္ႏိုင္ေသာ ခြင့္ျပဳခ်က္မ်ား</string>
    <string name="special_sensitive_required_permissions">အထူး ထိခိုက္လြယ္သည္မ်ားအတြက္ လိုအပ္ေသာ ခြင့္ျပဳခ်က္မ်ား</string>
    <string name="system_alert_window">အေပၚတြင္ ျပသပါ</string>
    <string name="tablet">တက္ဘလက္</string>
    <string name="tablet_bio_auth_confirm_title">ကိုယ္ဟန္စနစ္ကို မွန္ေၾကာင္းအေထာက္အထားျပရန္ အသုံးျပဳမလား?</string>
    <string name="tap_icon_to_try_iris_auth">မ်က္ဝန္းမွတ္သားျခင္းကုိ ထပ္မံ အသံုးျပဳရန္ အုိင္ကြန္ကုိ တုိ႔ပါ</string>
    <string name="terms_agree">ကၽြႏ္ုပ္ သေဘာတူသည္။</string>
    <string name="terms_next">ေနာက္ထပ္</string>
    <string name="toast_auto_rotation_not_work_during_smart_view">Samsung Flow အတြက္ Smart View ကို ဖြင့္ထားစဥ္ ေအာ္တို လွည့္ျခင္းကို အသုံးျပဳ၍ မရပါ။</string>
    <string name="toast_msg_connected">Samsung Flow သည္ %s သို႔ ခ်ိတ္ဆက္မႈ စတင္ထားသည္။</string>
    <string name="toast_msg_disconnected">Samsung Flow မွ %s သို႔ခ်ိတ္ဆက္မႈကို အဆုံးသတ္ထားသည္။</string>
    <string name="try_again">ထပ္ႀကိဳးစားပါ</string>
    <string name="turn_on">ဖြင့္ပါ</string>
    <string name="turn_on_auto_run">အလိုအေလ်ာက္ လုပ္ေဆာင္ခ်က္ကို ဖြင့္ပါ</string>
    <string name="turn_on_mobile_hotspot_on_your_phone">မိုဘိုင္း ေဟာ့စေပါ့အသံုးျပဳရန္ သင့္ဖုန္းရွိ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား > ခ်ိတ္ဆက္မႈမ်ား > မိုဘိုင္း ေဟာ့စေပါ့ႏွင့္ ကြန္ရက္လႊင့္ျခင္းတြင္ မိုဘိုင္း ေဟာ့စေပါ့ကို ဖြင့္ပါ။</string>
    <string name="turn_on_wifi">Wi-Fi ဖြင့္မလား?</string>
    <string name="turn_on_wifi_on_both">သင့္ဖုန္းႏွင့္ %s ႏွစ္ခုစလံုးတြင္ Wi-Fi ဖြင့္ၿပီး ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="unexpected_error">မေမွ်ာ္လင့္ေသာ အမွား တစ္ခု ျဖစ္သြားသည္။ ေနာက္မွ ထပ္ၾကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="unsupported_file">အေထာက္အပ့့ံမျဖစ္ေသာ ဖုိင္္။</string>
    <string name="update">အပ္ဒိတ္</string>
    <string name="update_samsung_flow">%s သို႔ ခ်ိတ္ဆက္၍မရႏိုင္ပါ။ Samsung Flow ကို ေနာက္ဆုံးထုတ္ဗား႐ွင္းသို႔ အပ္ဒိတ္လုပ္ၿပီး ထပ္ႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="welcome_button_start">စတင္ပါ</string>
    <string name="welcome_phone_button_agree">သေဘာတူသည္</string>
    <string name="welcome_phone_desc">Samsung Flow ကုိ သံုးၿပီး သင့္ကြန္ပ်ဴတာ သုိ႔မဟုတ္ တက္ဘလက္ကုိ သင့္ဖုန္းႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္ပါ။</string>
    <string name="welcome_phone_desc_terms">ဆက္လုပ္ရန္ %s ကို ဖတ္ရႈၿပီး သေဘာတူရမည္။</string>
    <string name="welcome_phone_title">%s မွ ႀကိဳဆိုပါ၏</string>
    <string name="welcome_tab_desc2">Samsung Flow ကို သတ္မွတ္လုပ္ေဆာင္ရန္ သင့္ဖုန္းကို အသင့္ျပင္ထားပါ။</string>
    <string name="welcome_tab_desc3">Samsung Flow ကုိ သံုးၿပီး သင့္တက္ဘလက္ကို သင့္ဖုန္း (သို႔) ကြန္ပ်ဴတာႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္ပါ။</string>
    <string name="wifi_connection_failed_text">သင့္ဖုန္းတြင္ Samsung Flow ကို ဖြင့္ထားၿပီး ၎ကို ကြန္ရက္တစ္ခုတည္းသို႔ ခ်ိတ္ဆက္ထားေၾကာင္း ေသခ်ာပါေစ။</string>
    <string name="wifi_enable_warning_msg">မိုဘိုင္းေဟာ့စေပါ့ကုိ ဖြင့္ထားသည့္အခါ Wi-Fi ကုိ ပိတ္လုိက္ပါသည္။ Wi-Fi ဖြင့္ရန္ မိုဘိုင္းေဟာ့စေပါ့ ပိတ္ပါ။</string>
    <string name="wifi_enable_warning_title">မိုဘိုင္းေဟာ့စေပါ့ ပိတ္မလား?</string>
    <string name="you_can_turn_off_this_permission">ဤခြင့္ျပဳခ်က္ကို သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား > အက္ပ္ > ေနာက္ထပ္မီႏူး > အထူးဝင္သုံးခြင့္တြင္ ပိတ္ႏိုင္သည္။</string>
</resources>
